最黑暗既拉票同課金集會又再上線啦

今日係民主最黑暗一日

政府可恥，可恥，可恥

大家今日出到黎就係展現香港民主既希望，為大家咁耐以黎既堅持俾d掌聲自己

最後：記住含撚同課金牙ching